一人一個地鐵見過嘅怪人

喺港島線 有個肥仔 見到人就同佢say hi, 萬甘 hi hi hi, 有時重疊埋人哋膊頭, 見到佢俾人鬧

勢不低頭

? 唔明

猛 咁 仲 搭 畀

之前番工番灣仔成日朝早見到佢
佢係灣仔站出
向住聖雅各個方向行
有次見到佢係玩具街個街口用個頭係咁撞個巴士站講路程個牌

以佢搭過膊

今日見到佢畀人鬧， 話佢騷擾其他人， 跟住佢即刻靜曬， 又唔傻得曬喎

馬鐵？

試過見人企響度, 拎住成盒炒麵響度食, 仲要一路食一路大笑

「重」字係啱
其實「仲」先係錯

可能太好食， 好好味呀！！！！

觀塘線 勁大聲叫同嗌屌你老母

好似見過類似嘅痴線佬

見過佢 應該係住堅尼地城
之前見佢連鬼婆都可以搭到爹

搭到爹嘅意思係就咁say hi？

有條友問個OL攞電話
條友： OL：
條友：小姐我想識你，可唔可以俾你電話我
OL：
條友：我屌你老母呀，我肯問你攞電話你執到啦，仲喺度扮上菜？你老........（下刪一百字）

試過有一次搭地鐵畀痴線佬摸塊臉 避開左幾次仲想繼續掂我 即刻忍唔撚到屌鳩佢 佢一講野女人聲嚟 我以為聽錯 點知真係佢 話咩忍咗好耐 好辛苦 屌你老母關我撚事 之後即刻落車仲見到佢繼續摸其他人

諗返起都毛管動
sor for 1999

究竟佢女人定男人

「屌你個老母牙仆街陷家剷」

有個女人係車係咪fing個噹噹
我望住佢，佢笑笑口扮跌黎撞我，我行遠d佢仲跟過黎，落車仲追住我
好彩我d fd幫我擋住佢

叫人唔好低頭睇手機果個呀姐
撞到好多次 佢日日坐車都大叫唔好低頭睇手機

Key Word: 西灣河站，鐺鐺聲，貓耳男

可唔可以借2蚊比我搭車呀？

我愛周秀娜

係銅鑼灣有個大約廿歲嘅肥仔對住啲staff room定唔知乜乜氣體門大嗌:放我出去呀~~~

仲有mk洋蔥頭

外貌係男人 把聲係女人 好撚恐怖

馬鐵

好似見到世外桃源

觀塘 四眼癲佬狂屌人

有個傻既後生仔
笑笑口
拖住一大車野
閘門關時會指揮叫人快D入
仲會出手拉人入去
見過幾次

係咪通常夜晚6點半至7點出現喺南港島線至北角嘅站?
頂佢真係好恐怖,成日借啲意掂人

荔景站繁忙時段時段
見過個乘客著晒日本鐵路既制服幫手指揮交通維持秩序

將軍澳線有個嬸嬸叫人唔好蹺腳坐 會靜脈曲張

馬鐵另外有個阿伯
朝朝一上到車就係咁鬧港鐵乜乜柒柒
鬧到大圍站

早2個月成日撞到
晚上9點左右
太子轉車荃灣線方向車尾果卡
有個毒撚攬住條好豬西既校服妹
貼撚到埋一埋
右手壓住條女個波
跟住全程車都對住部電話睇歌詞
響條女耳邊跟住黎唱

我想講既係毒撚其實有波摸下好多個都做狗都得
唔怪得成日都有人話比女人呃
玩厭左咪唔要
狗再搵又有

奇人

笑撚死

死臭八婆

好忘我

我淨係 港島線 見到佢 見佢掂啲男人, 我諗佢如果掂啲女人會畀人嗌非禮

對面個阿伯好犀利 我後生佢幾十年都做唔到

南港島線 平日朝早七點幾都有個男學生不停嗌公公 仲會不停搽潤唇膏 搽完之後將手上嘅潤唇膏hi落啲凳度

嬲住件醫院病人袍 入面乜都冇著 有象腳病既黑人 推住架超市車仔睇地圖

利申 LA地鐵 Vermont/Sunset站

觀塘 藍田 個頭成日有個李小龍

見過中佬玩引體上升 起得個一下仲要懶型拎轉頭望

我講嗰個日日就喺金鐘問人點去北角,次次都係問女乘客or女職員,
比佢認得就會係咁say hi,
已經唔理佢仲要係咁叫人

有條友掛個牌係頭
個牌寫住 我永遠只愛周秀娜

我 見到嗰個肥仔比較樣衰 攞住支拐杖但應該唔係殘廢

朝早大約八點左右九龍塘地鐵站行去火車站果條通道
成日見到有個三四十歲左右既男人不停大大聲自言自語
內容係鬧公務員

個樣似唔似甘草演員顏國樑?

觀塘線 喺太子上車 初頭唔為意 以為個痴線佬拎銀包 點知去到鑽石山都仲見到佢隻手喺條褲到郁緊 望真d見到佢條褲根本無褲袋

東鐵往羅湖方向九龍塘尾卡上車
一個矮嘅肥仔戴眼鏡，狂會講一大堆名出嚟

唔知係咪同一個 前幾日有對情侶喺apm個出口攬攬錫錫 有個癲佬行過勁大聲屌 "康文署大把呀去果度搞啦"

印像中又唔似喎， 顏國樑甘瘦， 似肥仔tim嗰類

光天大日打飛機？

將音樂同快樂帶到每一個角落 支持

佢九龍灣站出

望望下有d似謝賢

同個人要齊入車門
覺得佢怪怪地所以企開左
點知隔左陣
佢好似咳到甩肺咁
啲啖吐左去佢對面個男人件衫

阿叔著住件女僕裝 觀塘線

黃色衫 成日見佢行過觀塘警署

重 俾

嚇到我下個站即刻落車 有另一個見到佢打飛機既人望到我落車都畀個會心一笑我

大約一個月前，五點幾六點喺香港站上車去西灣河，咁上車前等咗兩至三分鐘到啦，不過都唔多人排隊，隔離有個肥婆排頭位嘅，佢上車就周圍望搵位坐，嗰時都仲有幾個位坐，點知後面啲人已經坐哂，個肥婆就無嗱嗱大嗌:咦！又係咁啦，我無位坐啦！我已經等咗四五架車啦！我又要再等過啦！ 之後佢就出返幕門等，一路閂門就一路講

早上返工時間，九龍塘站，東鐵轉觀塘線個位，有個肥仔成日大聲屌某公務員同事，又自言自語，可能有精神問題

有冇人都遇過

有個女人對住車門塊玻璃，望住自己個樣，之後自己鬧自己：「好心你就照下塊鏡啦，你知唔知你好樣衰呀？」然後全程喺度自言自語，到總站落車就尖叫:「呀！有鬼呀！地中海呀！」果一刻啱啱有個地中海大叔起身準備落車，最後呢個女人就衝咗去另一個車箱好驚咁大叫OMG...

見過 唔只屌公務員 屌埋港鐵
有次佢唔知屌乜 望住條女話佢 強姦犯！

朝早搭馬鐵 大圍有個四眼呀姐 150左右 好撚鐘意插隊搶位望風景

有次佢搶唔到 特登塞入人地個「拿」位
之後比個呀叔屌完扮冇野

又有次佢又搶唔到 問人可唔可以讓坐 條女嚇到即刻彈去另一個車廂

條友以前已經係咁 以前會同佢同一架小巴 係咁遼人講野

中環上紅色線 一大班鬼佬鬼妹
應該岩岩去完沙灘玩個啲 成班都勁high
其中有個鬼妹無啦啦除鞋著裙著底褲
再除返啲衫入面件泳衣

佢仲要坐係地下 成條底褲show哂比人睇
佢除完件泳衣上半除下半個時成塊西露埋出黎

利申 肥婆 唔靚 無圖

笑撚左

個四眼呀姐係咪孭背囊?

係咁HI人，真係好怪

試過一星期有兩次都企係我隔離嗌…
心諗乜禁唔好彩

金鐘站 西裝友 拎兩把梳係咁梳尖個頭

著李小龍衫

唉搭緊火車 笑左出黎 轉頭先再睇過

見過有個呀叔當條扶手柱係木樁係咁打詠春

遇過好多個

（好似喺太古站）遇一個一直發"aw aw aw aw aw aw"音嘅人，佢會行埋嚟對住你好似講緊有意義嘅說話咁一直"aw aw aw aw aw"你 佢原本"aw"緊其他人，我已經心諗唔好行埋嚟。點知佢真係行咗埋嚟，我個friend笑到癲

有一個會一直同人講"Good morning!"，呢個幾正面

仲有一次柴灣上車，坐低用電話，到杏花邨無啦啦feel到右邊手臂好大力被人用膊頭撞咗下，嗰下勁痛。我望去隔離有個矮男人望住我笑得勁燦爛勁開心，我嗰下無奈失笑咗 一秒後諗諗下好驚，行去第二個車廂，𥄫到佢撞另一個男人，個男人鬧佢。之後又見到佢裝我，我就喺筲箕灣站落車等下架再上

我唔知點解真係遇勁多怪人，地鐵又有巴士又有商場又有行行下喺條街都有

係旺角見過 拎住支mic唱歌。又大叫..
條友仲要好撚矮1米5幾左右..個樣擺明傻傻地

太子地鐵站 有個怪叔叔日日推個阿伯岀黎
唔該咁位阿哥阿姐我幫我老豆買飯啊

旺角站都見過

呢條友痴線到上圖書館
最後搞到報警
個差佬話 乜又係你呀 唔好咁痴線啦

我搵一個可愛天真小妹妹 同一個 樣衰 肥 仔hi人係有分別嘅

上星期有一晚有個精神應該有問題既係九龍塘站上車，開車無耐一野好大力坐落地下，全車人當時咁既表情望住佢
佢話好大聲回左一句'無位坐呀'，大家見佢癲癲地即時讓左三個位出黎，佢即時坐左上去，重攞左個唱k神器出黎唱歌自high
本身細佬我想上前屌柒佢叫佢唔好嘈之際，有個男既出黎已經屌佢，個傻既心有不甘，襯個男既出車門口時候，起飛腳踢鳩人，兩個隨即係月台開戰，但個男唔夠三秒就插水扮暈
最後個車廂回復安靜，最後淨低唱k神器個盒係車廂

留名待笑

屌，我知你講邊個

以前已經係咁 喺街會追住人撩人傾計

細路仔係有特權囉

觀塘線車尾位置有個條西裝友拎份報紙fing嚟fing去扮睇，耍曬拳咁，一有人咳就走嚟走去。

每一張都影唔到樣